# Description

Репо обязано своему существованию практической части [тестового задания](../../downloads/%D0%A2%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5.pdf) от legko.com.


# Deploy (Ubuntu 16.04)

Ставить нужно на чистый дистр, или хотя бы не иметь важных данных на нем.

**1)** Заливаем bash-скрипт [deploy.sh](https://bitbucket.org/brocoder_team/test-job-3/downloads/deploy.sh) в любое место. (Если содержимое скрипта копипастим, то удостоверяемся, что переносы в файле unix'овые, иначе не заведется.)

**2)** Открываем консоль.

**3)** Переходим в папку с залитым скриптом. Например:
```
cd /root
```
**4)** Выполняем:
```
sudo chmod +x ./deploy.sh && sudo ./deploy.sh
```

# Details

В папке ./~laravel располагается установленный дистрибутив одноименного фреймворка.

В папке ./~db живет мускульная база.

Т.о. при ребуте докера мы не теряем данные.


# Usage

Веб-серв поднимается на 80-м порту, так что узреть сей шедевр говнокодинга можно зайдя по адресу http://%IP%/


# Development

./bin/release-src - залить исходики из папки ./src и скомпилить их gulp'ом


# Tests

Ах, мечты, мечты...